Faire la fonction hand_value


Améliorer la partie graphique :
meilleur background, message quand on win

Faire le système de mise

Bouton Rejouer

Commenter le code

Voir ce qui est inutile, ce qui pourrait etre améliorer pour clarifier le projet

Faire le GitIgnore

Faire le fichier README avec description du projet et fonctionnalités mise en place

Le fichier requirement.txt
